屌你老母tvb搞鳩我姜b

作為一個姜糖唔係咁都忍呀

我宣布姜糖全面出擊

On 9 TVb 好好笑咩？

低級趣味

搞鳩我姜b就要死

TVB好撚cheap

讀唔成書既垃圾 dse 五科合格都冇

去讀文憑 英文生字都唔識多隻

抄9毛澤東金句當自己仲好醒咁講出黎

好撚尷尬

曾志偉只係識搞呢啲咁低質嘅綜藝
再加埋班道德低下嘅藝人

好好笑呀

屌佢老母啦

尷撚尬到。。好似成班廢老圍爐咁

大台淪落到要靠消費隔離台artist嚟make noise都幾撚折墮

唔反疆b了

好撚好笑呀？

屌你老母TVB咁多年都無變過 來來去去都係扮其他藝人再醜化少少 好心摺埋啦 技窮到仆街

大家都係藍屍，冇計啦

龜頭Bob、馮雞、麥美恩幾隻狗即刻刷晒鞋

隔咗十幾年仲玩緊扮人 TVB真係

證明姜b真係好紅